CI Vetting 問題

請問俾人捉過紅燈過馬路洗唔洗寫落GF200？會否影響CI vetting?

法庭判過罪就要報 書面認罪都要
我答你過唔到你係咪即刻唔考

定額罰款好似唔洗報喎

冇坐監 冇社會服務令。
差佬冇你file就得

重點係 係咪法庭判

(1B)凡個別人士根據《定額罰款(交通違例事項)條例》(第237章)、《定額罰款(刑事訴訟)條例》(第240章)、《定額罰款(公眾地方潔淨及阻礙)條例》(第570章)、《定額罰款(吸煙罪行)條例》(第600章)或《汽車引擎空轉(定額罰款)條例》(第611章)繳付或被命令繳付定額罰款或任何附加罰款，則 —— (由2001年第24號第21條修訂；由2008年第26號第19條修訂；由2011年第3號第33條修訂；由2016年第4號第9條修訂)
(a)除第3(3)及(4)條另有規定外，在任何程序中均不得接納傾向顯示他在香港曾如此付款或曾被如此命令付款的證據；
(b)就他以往的定罪、罪行、行為或情況而向他或向其他人提出的有關問題，或加諸於他或其他人的有關披露該等定罪、罪行、行為或情況的義務，均須視為並非指該付款或付款的命令；及
(c)該付款或付款的命令或不披露該付款或付款的命令，均不得作為將他從任何職位、專業、職業或受僱工作撤除或排除的合法或正當理由，亦不得作為使他在該職位、專業、職業或受僱工作上在任何方面蒙受不利的合法或正當理由。 (由1996年第10號第3條增補)

你意思係咪想講唔應該影響審查結果?

你話呢

同埋如果樓主淨係罰款，GF200 入面應該唔係「定罪」喎

沖紅燈 行人路踩單車 都可以上庭問plea guilty not guilty 架bo...
我睇法咁樣就係法庭判你有罪

當然影唔影響審查 我就覺得唔影響 太minor
不過你條法例冇乜用，佢夠話殘疾人仕都考得啦...咪又係冇人入到...

冇犯過罪。。良好公民

家姐同自己因為報公屋住戶收入填小左俾房處傳票告《房屋條例》虛假陳述
上court 罰左幾千蚊, 我上左去警察總部佢話check 唔到有任何案底

其實對vetting 有冇影響? 係唔係唔洗考慮考IO 果d officer grade?